願榮光 - 何君堯版

《願榮光歸香港》連日在香港各區響起，成為反送中運動抗爭主題由，惟有人早前利用《榮光》原曲改上「止暴制亂」、反暴力的新詞，親中陣營仿效早前《榮光》自製管弦樂版 MV ，今日在 Youtube 推出「《願平安歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV」，建制派立法會議員何君堯更在 MV 中領唱，「齊來同對抗 今日混亂香港 」。

製作者自稱是一群「愛香港文化藝術工作者」，他們又稱，「音符無分界限，相信填上不同的歌詞， 也可以凝聚和傳頌我們 750-201 萬（編按：？）香港人的想法。 支持香港警察，嚴正執法。」

《願平安歸香港》新詞：

何以這褔地被破壞
何以要扮成極偉大
攜手抗暴徒謾罵聲聽得夠
盼和平不需詛咒
何以你講就是訴求
何解掟石頭又要不准追究
要自由不必批鬥

是你的日夜茫然破壞
忘掉以往腦筋理據實太歪
對暴徒齊來用正氣 齊來用理性
奮勇去對抗荒謬

齊來同對抗今日混亂香港
齊來同建立挽回前路康莊
祈求能堅忍 不朽用決心
盼社群終必得救
盼和平歸於香港

------------------------------------------------------------------------------------------------------

藍絲咩都抄就唔再講
搞到拍曬MV又管弦樂 但D詞改得咁撚柒 完全冇文化氣息 又唔岩音
不如比錢我地LIHKG仔 幫你改重好啦何妖

原曲人告佢侵權ok?

Reported !!!
Tui

唔知得唔得
曲佢都改左少少

同埋冇收益既話 計2次創作 好似任佢玩

淨係識抄

二創搞佢都無謂
只係反映原曲非常成功

好好聽

連登改人就得，人地改連登就唔得

啲詞
真係想嘔 垃圾支那狗

咪撚戇鳩
宜家支共係微博係咁spread 呢段野
唔好睇少呢啲
宜家敵人作黎抹黑我地
就係唔！撚！得！

邊間教會

1. Back up段片
2. Report到佢下架
3. 將佢段片配返正版《願榮光》嘅歌聲，改埋佢啲字幕做正版歌詞
4. 廣傳去中國
5. 買定花生，笑住睇結果

D詞差到，唔啱音又夾硬質D字落去，柒到

Good idea

由得佢地沈啦

起完底, 生滋狗死5毛一隻, Blocked

廢人 即係佢哋都覺得首歌作得好

起晒入面啲人底?

sor 何妖就係唔撚得
屌你老母

唔好再推啦
大家幫手推下行動Post !!!!!

[推到完場] 今日（9.28）4pm 金鐘至銅鑼灣 連儂之路；7pm 金鐘添馬公園集會

[行動］928 民陣雨革五週年集會

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

今晚有民陣集會啊

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

騎劫番佢呢隻

《真。珍惜香港 這個家》

不必怕，不畏强權下的濫捕
在我港，望硝煙正高
在那罪孽滔天的建制内，
讓這火為我蒼生舞｡

權貴幫，牆外看，把市民當糟糠。不理褒貶，奴性盡現。
無懼怕，無後退，讓我時代革命！沒作犧牲，别妄想得庇蔭。

(以下重複旋律，如用廣告中嘅短版本，就跳去最後－段"和你飛"結尾)

箭在弦，借問誰曾站起捍衛，
令政府敗退得徹底。
願那勇武之獅吼遍天地，
盡破這惡魔的詭計。

全政開，容自决，這訴求沒法擋。不再出聲，便要絕望。
和你飛，陪你闖，要自由現我邦。普世之聲，你我一起見證。